今日出去做義工戴咗政府口罩，喺金鐘地鐵站。。。

今日出去做義工戴咗政府口罩，喺金鐘地鐵比個女人喺耳邊大嗌兩次 “後生流流戴政府啲口罩！”真係嚇親，就黎耳都聾！咁大個女比人咁大嗌 到宜家個心都平復唔到..

但很想説聲 “對。我是九十後的正宗藍絲。”

谷內也有很多對吧？ — 覺得被愛。

對個口罩冇信心，？點解要戴個外科口罩係底

好眉好貌生蝨乸

由佢啦，最好快啲焗死佢

屌 後生藍

咁愛國又要喺倫敦做二等公民？

一定要黃？
DLLM

南港島線黨鐵

可以係新XG人或者NDS

藍天使

唔係沙蚤咩

又要威又要戴頭盔

現居倫敦 去大灣區發展啦

屌你老母

谷內也有很多愛吧

搞到要喺藍屍谷圍爐

樣ok

清 食開email?

好眉好貌

大部後生戴👋🏻CU MASK

咁都好眉好貌Ching食開咩
你睇樓主po 張圖同icon比 p幾重下

咁都唔收貨？

應該係海狗半島啲中產 老豆老母有錢比佢留學

藍天使，有無陪班popo訓教啊？說好了既支持呢？

愛國是工作

對，我是九十後藍絲天使
谷內有很多吧😘

肯定係英方間諜扮愛國

幾好笑

咁嘅樣 50蚊應該過到夜

係咪做開雞

睇黎佢真係無朋友
我都識幾個後生藍絲
最撚柒同最撚毒果個都未至於霉到要去廢老group圍爐
呢條友肯定係本身份人好撚西先會俾人杯
唔關黃藍事

80後就唔好扮90後啦

你屌埋我嗰份

pin啦

同佢過夜？
咁嘅樣
佢俾返$500我就差唔多

睇樣完全估唔到係90後

言論自由呢？
食咗落肚呀

想屌

cls 你咩審美觀嚟
佢個鼻咁粗
戴住口罩都好d 呢張真係不了

兒登仔連人地戴乜口罩都要管

會窮

靚女就得啦，理得佢藍黃。

個樣咁老
點睇都似80後啦

現居倫敦 賣國賊 漢奸

其實90後都有啲成三十歲

連衛兵又批鬥

唔係一定要黃 但你做乜要屌人老母

身體很誠實
Profile pic 咪又係喺美帝影

分享希望多啲人帶

秒撚左

佢邊到後生

個口罩連藍絲都會嫌醜樣
咁都戴真係唔係黃藍咁簡單
係弱智

據我所知做得義工既
- 好撚無聊搵世藝
- Post IG
- 罪孽深重
- 真係想幫人 0.1%

藍屍天使
如果有得俾我屌嘅我就做半日藍屍

咁on9

唔怪得要戴口罩，唔戴個樣咁樣衰

不嬲愛國愛港都係生意黎 要身體力行 影響到自己利益 就不了不了

臭閪藍屍
射撚到佢成個額頭同眼鏡都係精

身體很誠實
分分鐘有個洋腸男朋友

倒貼都不了

屌動物

南亞仔都唔食

去美國
然後喺英國住

點解張相係外國影
去禮賓府影吖嘛

睇個profile pic就知佢最開心係美國既時候

萬里長城好撚失禮你？

快撚咗
咁撚叻就唔駛戴多個外科啦
果然係弱智

大嗌嗰個
就係要批鬥班藍屍 等佢地躝翻去FB圍爐

藍屍天使 屌下姐 冇所謂啦
橫掂我八兩金樣毒撚nothing to lose

唔講佢用底褲
但唔明點解要戴兩個
覺得會有效啲

弱智真係有樣睇

垃圾

有腦就唔係藍啦

可能長住外國感受唔到咩事
又淨係聽自己d長輩講就變左藍？
係咪可以報料home office

佢都係戴返個口罩好啲....

現居倫敦真係笑撚咗

屌你老母咪言論自由 弱智

發覺黃女仔真係靚啲

我都識幾個 唔好話冇呀

講真鬧佢嗰條女咪又係搭地鐵

戴咩口罩都唔緊要, 肯戴就得喇

你見7婆落區都戴外科口罩
返到政種先戴底褲口罩

打性病疫苗先好屌 蛆蟲都係肉

咁多間屋苑唔講 係要講海怡？住海怡得罪你？

摩擦力

咁多位得閒可以去睇吓

現居倫敦

唔好浪費時間去理解藍蛆 首先正常人類都唔會係藍

咪討論條柒頭啦
反而想讚下係佢耳邊大叫個位女手足

睇下有無外國籍

眼鏡娘果幅靚好多

“對。我是九十後的正宗藍絲。”
對你老母咩,啱呀on9

住英國+ 藍絲

藍絲係咁
睇matt哥就了解藍絲啲用字

住喺外國！外國勢力

偷左老母幅相

佢真系幾特別
同一般香港90後女仔好唔一樣

中國人批鬥就得

佢個樣唔後生喎成個呀嬸咁
果然藍嘅個樣都柒柒哋咁

已經靚過香港一半嘅女仔啦

佢地班支那人拎左license

俾個藍閪我屌 屌到變綠色

唔撚係呀
你平時食開私煙 屈臭西個d??

大半年黎派得果兩個
洗左幾多次唔係覺得仲用得呀

藍絲都係甩皮甩骨
個個有樣睇

個樣真心唔差啦 至少都一定正常樣或以上喎
起碼屌得落先 有得屌我實屌

稀有生物喎
回顧番自己中學班舊同學
百二百三人
確定係藍既有兩件
有懷疑既有4、5件
中曬都無一成

推

Ching 食開屎?

師兄食開屎？

間諜

很想說你又唔說？

正 想hi

好人好姐去美國

好眉好貌生陰蝨

其實唔關黃藍事，戴條發黃啊婆底褲上塊面，肉鳩酸囉

報home office

我女朋友 分別

母狗

借刀來 大家唔好推

連登仔又炒晒車

食開屎口味果然唔同啲

對住你啲柒頭使撚言論自由？屌你老母

篤灰英國內政部

睇落唔後生啦喎其實

前排玩得多hmd 可能審美觀差咗

呢啲女要調教下先得

已經射好射滿

藍癲屎

挑， 入面咪又係有個surgical mask

你肯定係90 後

諜

隻馬碲蟹流藍血㗎

是的！

明顯係

冚家剷仆街死啦屌你老母臭閪

d 藍天使又幾撚正wor

柒頭皮

我比50蚊你同佢一炮到天亮 要大車唔準嘔

睇你個死人名都知你仆街藍啦首死人歌詞邊個仆街唱嘅

梗係屌喇 派左幾耐阿 日日戴日日洗 一早無晒防禦能力（如果真係有） 真係人一藍腦就殘

搵唔到個post

好似連登見過

打d野睇到好尷尬

後生藍

要大大力

三件

真係有樣睇
眼神嗰種怨毒

有啲似舊登柒過周杰倫條女

有冇師兄有Linkedin

倫敦是生活

講還講啦大佬⋯⋯

呢班on9藍屍又唔去屌埋醫院？

班藍西好鍾意話自己外國返嚟，其實就大陸過嚟

林奠自己都唔戴

原來有ON 9會覺得戴兩個安全套, 會特別安全

呢啲有錢

個女仔冇

幾正
好想屌

有冇 facebook link? 好想溝佢做 sp

咁愛國做咩去美國旅行啊
仲要係羚羊谷打卡攞黎做icon
叛國賊

有passport, 唔怪得之

好想識藍天使

正宗無腦滅絕人性既支那妹就真

外國手足做野
倫敦有共諜 危害英國國家安全

狗屌你老母生你個怪胎出黎呀

同英國篤灰啦

林鄭落區都唔撚用就知呢個口罩指係做下樣

藍絲天使

Ching講嘢好厚道

偽abc支那人

你又岩喎
人都唔一定要有人性啦

帶到塊閪咁係咩玩法？

唔孤獨，但圍爐取暖

好可能只係智力問題

又未必支
可能全屋企人都係狗

咪玩鳩我啦臭閪

會藍只有一個原因,就係弱智,正常都係黃

睇到警暴兩隻字

現居倫敦, 又係時候篤灰

溏心風暴之家好月圓｜第35集精華 莎姨大義滅親｜李司棋｜關菊英｜徐子珊

五毛撈埋CCTVB 打手?
好撚等錢洗?

藍唔藍同出生地無直接關係

點解啲藍屍成日要po自拍同要做attention seeker